想問下有部46咁cut線，報唔報到不小心駕駛？

事源黑車條線有前車減速..
方便咁多位師兄睇片整咗gif圖，
如得既話可以點做？

留名學野

痴撚線,打完燈即cut線
咁打黎拓柒

擺明就係架黑車有問題啦
一打燈就cut線

差啲收皮..仲要收工時間阻到人

好明顯你入左佢盲點

你第一日渣車？

報得

樓主報咗驚未？
條腰記得check 清有冇事

報下無妨
咁樣Cut線擺明無睇左後方有無車

點解咁講？

popo一定話比你知
告佢你成本好高
好麻煩
叫你唔好煩佢

日日都有唔同的pk
你report唔到錦多

條片個時間唔岩仲可唔可以做證

係
樓主26
無傷無停
46最多扣下分咁

其實想知係我定佢問題，俾佢嚇到個心都離埋

樓主cut 實線 會唔會殺敵一萬 自損一萬？

想同你攬炒
佢應該睇唔到你上緊黎
樓豬有無著頭燈

唔cut撞咗啦

一定係佢啦
望鏡唔望盲點
你想可以搵popo告佢

咁都盲點?
你同條友一撚樣盲架喎

所以想問清楚先

忍氣吞精 算

頭燈撻車就著，睇過係無問題

擺佢上FB比人作下歌仔啦

點會告你,擺明避車而硬cut啦
雖然班狗有機會拎呢樣野嚇你叫你唔好開file

Popo會藉此叫你唔好追究

唔撚會告你啦
唔通真係炒埋去咩

樓主26
條友打完死火燈後想cut
樓主岩岩入左盲點

Cls唔通為左唔cut實線一野撞埋去呀

扣下分都好
等佢小心啲唔好害到人

咁都叫盲點

車cam原片時間唔岩既話 可唔可以用黎告佢？

咁都唔叫盲點
有冇牌
識唔識分燈號

我都係咁諗 急停又會失速跌落貨van度要賠錢，佢就拍拍蘿柚走人

今日我都遇到件
佢老母打完燈即刻出仲覺得自己好撚型
我行自己線擺明冇意比佢入
dup break dup到我想死

報左先諗

1823

可以
不過告人煩到痴線 你自已考慮下
試過類似情況 最後都係算數 祝佢斷腳冇得再渣車

報啦 唔好俾啲馬路炸彈發作

有片就會扣佢分 唔report呢啲撚樣一日都唔會改

呢啲真係好黑人憎..完全唔諗下後車

你咪篤油果啲撚樣

巴打26友？
告撚柒佢啦

唔該ching
等popo做下野都好，唔可以俾佢再害人

係 下一個未必有我咁好彩有位避

唔係

係啊 第一次遇到，後座仲有人

事實真係盲點黎
不過cut線都應該要扭頭望盲點既
如果佢撞到你 一定告老不 但呢個情況就未必
仲有就係 樓主26新牌？

咁細架車盲咩點 頭唔識擰?

樓主大命
但黑色車就肯定不小心駕駛,盲點咪檸頭睇囉,剩係睇鏡係唔夠

甩p無耐
其實我有試過落dup但感覺都會撞落佢度

一定告到，我告過好多次次，次次都係d盲毛唔睇車直接衝出來
花少少時間去落口供，千奇唔好放過呢d人
大概半年左右會收到信通知你告左對方老不
如果對面唔認罪你就要上多次庭作證
不過我告咁多次未試過有人唔認罪，次次車cam影到晒

係盲點咪檸頭睇,唔係就應該睇鏡睇到
盲點無免責的

話盲點個啲應該連車牌都冇既中學雞, 老撚咁遠望鏡都睇到啦

好啊 唔該哂ching
聽日有時間就去搞

老老實實
我試過幾次
擰埋頭都望唔到盲點架26
而家望唔到嘢我都慣性望多2次
真係驚撚咗呢班友

咁睇黎你真係盲

大車就話盲點者
咁細架可以盲得去邊
同埋前面DC狗未過佢佢已經打左燈
正路佢打燈果下大把時間見到樓主
我估佢係預你讓佢果種

上面討論緊係咪盲點
唔係盲點洗唔洗睇
盲點唔洗睇 考牌應該全部人都合格

無關係,可以照告嫁放心

如果想安全d

1）入彎唔好行正中間
2）諗下點樣比其他司機點樣更容易見到你

現實我睇唔到佢打燈
淨係見佢打死火燈之後篤出黎..
平時見人打燈都實讓佢地先

盲就搭車啦，擰埋頭都望唔到唔止盲，直頭係殘廢

報啦，又無咩成本，咪又係落口供同上庭

話說如果我避佢cut左線撞到人地
係咪變左做我賠 佢咩事都冇

Ok 唔該巴打

係啊 如果避車撞到人 入晒樓主數

呢個情況兩邊都有車既話 我應該係2或4位？

你啲仆街讓下人咪唔會有事，冇意俾佢入

我會照撞落去
咁岩見到有位cut先過線中

死火燈定左燈
你睇多次

大陸唔興擰頭？

不過照睇唔似中港車牌

前面dup停你避就一定係你硬食
佢咁樣篤出黎,先假設佢錯,你一樣要照賠俾撞到果個
但唔知有冇得再告返篤果條友

1）考慮轉左定轉右
2）考慮前車及附近車大小

你呢個彎應該靠左轉就最安全
你留意下好小人渣26行正中間

樓主我支持你，呢啲仆街唔畀啲教訓佢，最後受害嘅都係26

利申：有牌但係唔敢揸26嘅廢J

我睇錯,係死火燈,自膠

車cam魚眼鏡黎
片睇到佢熄死火燈 著左燈
但現實我嗰角度睇以為係死火燈..

對唔住係我睇錯

好彩師兄反應快

咩燈都好
佢咁樣搞到人有危險已經好有問題

師兄唔使勞氣喎
我自己都檢討咗有改自己習慣
點解要人身攻擊呢？
我架嘢睇唔到係事實
呢個涉及乘客位位置、b柱設計、有無輔助燈

不過就算我睇唔到，都唔會好似gif架黑車咁
一打燈就cut出去
你啲回覆當正我係司機咁做乜鳩

死撚左佢啦 盲撚

又一個盲撚 中港車牌

係啊 所以好明顯係盲點黎
佢打完死火燈 一定望倒後鏡望下後車距離先 再衡量完前車距離再打左燈cut 所以佢望左鏡果下 佢係睇你唔到 不過佢都係不小心架啦 司機要一眼關七架麻。
成班話咩老連咁遠點會係盲點就真係小渣車

又唔係要事主告，政府告咋嘛

睇完張gif覺得26響喉可接受

我都有咁諗
即刻咇佢佢都唔停

好奇一問
而家係咪雙方都冇事
冇事就忍一忍 由鳩佢
如果你有好多時間心力
就搞大佢 做鳩佢

無撚有錯
燒埋碟畀佢地唔使來回行幾轉哂自己時間
有片實做

師兄有肩周炎？ 擰個頭擰左1cm就擰到盡拿？

就算入盲點
私家車就無錯？

btw , 樓豬受影響下都 cut 左左邊條白線, 會唔會都會被扣分 ?

你話你驚撚左果班26友啊屌你
人地正正常常揸，你殘廢望唔撚到人，仲好意思賴乜撚野b柱啊
而家係其他司機驚撚左你啊，仲好意思係度兜，縮返你個入去b柱度啦

師父揸開hiace？

邊有人講佢無錯

無事
其實都想俾啲懲罰佢等佢小心啲揸車 唔好害到其他人

我都唔明盲乜9點 最多係46車速太慢 check完鏡就即出 又唔 double check
如果我估中 46應該係判斷錯誤

無碟既話攞記憶卡去得唔得

搞佢喇
燒定幾隻碟俾交通部
有結果通知你

我都想知

自己無撞 一定走先
香港個個都係咁
其他好仆街

純討論

事發地點 龍翔道頂準備入獅隧

樓主26上緊斜 加埋轉個細灣

會唔會真係有機會睇唔到樓主呢？

想問吓咁情況
假設我都係46
我為咗避佢cut左而撞咗，但黑車冇事走埋
咁點計？

應該撞埋去
你情急轉左仲危險

你26都on9
點解唔篤油收錢？

後座有人寧願搏一搏

入晒你數
所以46更加唔好扭

一定唔會啦 有d 人係反應大係唔係都過線 但呢個case 唔過線睇線位就預測都會炒 絕對係避佢而過線唔係鳩過

後座有人

你想佢傷咩

26入咗盲位，我打燈，準備cut，準備做動作，頭擰過去，突然出現，個心離一離，我好撚驚

成個過程26最多係見到我打咗燈，想問我做錯咗咩呢

如果你認為呢啲行為好危險，咁撚驚我建議你還返個牌畀政府算了，醜唔醜

初哥盡量唔好載人住
有26老友就取下經
你keep住咁渣 遲早出事 講真

同埋私家車size, 擰頭一定望到
大車就話有真盲點

26黎嫁喎
一個唔好彩就下世小心啲

明白
Ching都揸26？

多謝體諒

唔報死全家

喂你一時又話見到，一時又說擰左頭都見唔到
你條b柱又去左邊啊，伸縮b柱啊？
見到就話自已安全，見唔到就賴b柱，醜唔醜啊

巴打好彩有位避

乜撚野道理黎dllm

出左事 無錯係人地責任 錯就一定係佢錯
但命仔就得一條
同埋整傷都唔好啦
可以多d留意下路面其他26師兄既走位 盡量唔好將自己擺係危險位

聽日就報佢老尾

係好彩部貨van幫我頂住啲車

師兄撈緊邊行
啲理解能力小學生咁嘅
唔好回覆我了，當我錯，我抵死
唔好阻住別人討論正題🙏🏻🙏🏻😂

樓主咁渣好危險不過影到你cut實線應該都會告埋你

呢個真
好多時我都好禮讓
慢線中線一定預位畀人cut
一來隊住前車去其實唔會快咗幾多
萬一有咩意外亦好唔抵

嗯 平時都盡量留段長啲既距離
今次無間斷轉燈抽頭真係俾佢嚇到

樓主當時車速幾多

其實擺上黎都想知我既問題，
師兄可否指教下..
未光復唔想就咁無咗條命

可以，主要係你口供

開車牌

lm learn things

唔係講距離
而係26行正 中間係好危險既事
1）容易入人地盲點
2）自己無足夠既時間同距離去反應 你呢個情況 正常26師兄做法 靠左小小入彎 咁樣 左邊架車一定見到你 右邊條盲毛cut你 你就可以選擇減速/加速去避過咁 唔好下意識扭左
3） 其實一條馬路既正中間（唔係講中線）係一條線既正中間 係最多石仔同垃圾

你解釋下咩叫"驚撚左呢班友"先啦
而家係你自已既問題啊，講到人地去特登揸架26用條命去陰你咁
盲點又唔識望，連尊重都唔撚識，小學生都不如，呸

應該5x,原本跟的士係6x 見佢打死火燈就減咗少少

一定唔會告埋你
當然收case果條友懶, 拋下你咪會囉

班狗係一定會拋新牌仔

轉線係真係要擰頭
試過想cut去左線 打燈 望一望鏡 無車 再擰頭
勁大架車喺旁邊 驚咗一驚

而家可以whatsapp交片舉報 唔洗咁麻煩

Ic..自己無乜46經驗，
以為靠左少少 左車都會睇我唔到
諗住行中間係最好既選擇添

揸開公司Hiace
考牌唔洗睇左盲
試過上高速 睇晒左中鏡
綿羊仔就係正左後 連中鏡都睇唔到佢
唔擰頭一定撞

交通問題都得？

樓上班柒頭咪撚學人鳩up
報左1823先
廢狗會搵你問攞wtsapp
告佢就攞片先你到時照比條gif佢就得 睇完佢覺得告得入就問你想警告佢定告佢
警告佢就等廢狗打佢警告佢
告佢扣分罰錢就要自己燒三隻碟加搵日1-5錄口供 就係咁簡單
絕對唔麻煩

通常whatsapp俾條片個交通警睇左先
佢就會例牌勸退你先，話會警告對方，同介紹下如果你告佢需要花好多時間
唔使理佢，堅持要告，約好時間落口供就燒3隻dvd, 帶埋上去
通常上到去交通警會根據你影片內容幫你打好左份口供，你睇下有冇問題，冇問題就簽名
等一小段時間就會寄信俾你話將會告對方老不
過多半年就會寄信俾你話對方已被定罪咁

唔該哂ching
打電話就得既
一陣就搞搞佢

而家告人最麻煩係燒光碟個part

明白，thx ching